老老實實，肥絲大隻比你屌，屌唔屌？

屌，用粗口問候佢全家

唔屌，口水都慳返

肥絲有男朋友嗰喎。差都唔會差得去邊

are u fkin sure

佢老母我就屌

are u sure?
找選又突屌度唔屌辣

好屌唔屌屌隻狗

我比錢你 求你唔好叫我屌佢

講定先
俾，not比

畀？

屌你老母，你以為除褲屌咁益你？